點解susan要一巴星落yuki到？

有無人知？

忍者亂太郎 勇氣100%

見到標題已經有聲

痴撚線點估到

笑死

屌 咁都秒到

點解蘇麗珊咁唔妥雪雪
估一首歌

好撚野

無左個要字會岩音啲

痴撚線

高汁

秒殺

咁都秒到係咪痴撚線

正皮係比你

好撚好笑

唔明

歌詞：
そうさ １００％勇気
Sousa yakubasen no youki
Susan 一巴升 落 Yuki

咁明顯點會估唔到

屌你笑到我仆街

唔識個d肯定00後

點解隻狗叫hehe

屌你老母,笑到喊

唔係傻西咩

唔推對唔住自己

好撚on9 but 高汁

童年回憶

好勵志嘅歌
細細個好鍾意睇

咁都諗到

正評 笑 上一頁

笑到抽筋

諗起謝曬皮個插畫
索晒一巴升落yuki

樓主係咪睇左忍者亂太郎呢條片

乜鳩啊

睇標題都有聲

Sousa hyaku pasento yuki

冬甩個爸爸既friend

唱咗出嚟

呢首正

係咪搵我 ？

巴打個名

咁都估唔到果d肯定無童年

睇個標題就唱左出黎

依個玩過幾次啦

笑到gapgap聲

唔係Susan
係傻西

痴線

高質

話之Lena依依erer
Hey!Hey!Hey!

屌

屌你老味

cls

見到一巴星落yuki 都知啦 呢句玩左咁耐點會秒唔到

入黎諗住聽成首歌, 變左iq 題做乜鳩

晨早流流係火車大笑

笑到斷氣

屌你老母

勾起好多童年回憶

一定係分身秒自己

咁多新會然

你咁打出黎我諗起日式面包王d食字

笑到出水

癡線

見到標題已經估到

即刻唱埋出黎點會唔知

痴線咁都秒

笑到收唔到聲

咁都有人秒

好勁